唔係耶撚 但男朋友想ooxx 我都。。。

一齊左6年 仲係處 大家都想破 但我驚痛

同我練習下先啦

屌屎忽緊係痛啦

非gay

驚痛

屌屎忽試下先囉

試過 但屎忽lone太細 太難入

我幫你
包唔痛

手指先

同你淨係練習前戲啦

唔好呀, 真係好撚痛架

塞個拳頭入去練習下

屌你老母
收皮啦含撚獸

好耐冇含
Long d緊

經驗豐富喎

你話咬jj ？

你咬呀

又係驚痛
痛一次又唔洗死
有本事逃避依一世都唔好痛